Kohtu korra pärrast ollid Kuie walla kohtuse wallahoones kokko tulnud.
Kohtuwannem Kustas Sippelken
Kohtokäemees Kustas Krusel
teist kohtokäemeest Jaan Lepmann ei olnud sedda kord mitte.
Kirjutaja R. Hirsch.
Kohtokäiaid ei olnud ja ei olnud mingisuggust asja selletada.
Sel 2sel Juli ku päwal 1870.
Kohtowannem Kustas Sippelken (XXX)
Kohtokäemees Kustas Krusel (XXX)
Kirjutaja R. Hirsch.
